求del ac

錯就要認，打就要企定。唯一做到嘅就係唔再玩連登，求admin del ac

10/10

挽留/10

1/10

今次幾好笑

挽留10/10

玩流100/1

今鋪真係要挽留

挽留 10/10

冇嘢值得挽留，我挽留唔到佢，我亦都冇必要玩挽留馬丁

真•挽留

Del Acc 就唔好沖出嚟七啦

有冇人教我點quit ig，係咪要quit埋fb？

你冷靜啲先啦 認真啲諗下之後應該點做仲好

del 乜
要提供歡樂做懲罰

我又可以做啲咩，根本就唔應該喺連登上感情台同人傾偈

我提供咗個賤男男朋友俾佢，講到幾care佢諗法又有咩用？做都做唔到

don’t go

大撚把女啦使撚溝死一個

早走早着
比連衞兵搞死

冇興趣溝女朋友以外嘅人

我喺個post講明自己只會鍾意自己女朋友，但事實上我問人拎ig，呢個行為已經係同出軌冇分別

冷靜啊馬丁巴

你應該控制自己

挽留10/10
想繼續睇ching嘅笑話

你知錯已經好好 但我覺得你依家太激動 就算你做呢啲行為都幫助唔到啲咩嘢 你冷靜少少先 揾揾朋友陪下你 到時你真係決定好先再行

勁啦 喺連登搞gag都識到女
下次唔好了 專心搞爛gag

做到我覺得可以彌補到少少嘅嘢，我已經諗清楚

希望大家有緣再見

淨係想識佢，但知道講咩都冇用，問人ig就真係抵撚死

其實del ac只能彌補到你個心 你諗清楚到底你女朋友想要咩 最緊要冷靜 唔好再錯

挽留

或者係叫贖罪啩，其實我想要嘅係佢肯多啲同我講嘢，有時我唔搵佢，佢唔會主動搵我，我知用錯方法嚟搵人zip時間，但大錯就真係大錯

......

溝通問題啫 兩個應該要坐低好好傾吓 大家冷靜多少少時間 然後約出嚟一下子講晒你哋嘅問題 錯就點都有錯㗎喇

挽留馬丁

應該冇機會約到佢我都覺得咁做同出軌冇分別，到最後我唔係想其他女仔搵我，其實係我想佢搵我

喊啦 好好喊一場然後提醒自己以後唔好再錯

應該冇得喊，hurt到喊嗰個應該係佢，我冇資格喊

挽留 書識達

喊啦 死蠢